God of war 戰神新Gameplay

好撚正

把斧頭好正

都係以前鎖鏈型啲

把斧頭太細把 冇乜霸氣

玩法唔同晒 幾正咁

仲有1個月

變左玩法唔知好唔好玩

吹緊風話arpg黎，應該有得升，得一把武器就肯撚定，冇得變霸氣d先奇怪

現在sony旗下d廠真係好敢試

應該有其他武器啦

當初PS3就係為左戰神3而買
等左8年終於有續作

第時達哥仲開台, 一定響智力解謎卡死
上集已經需要狂解謎

GoW3 PS4版重製得好劣